港女爛醉無力反抗 3男當街撿屍影片瘋傳

這樣太危險！酒後撿屍社會新聞頻傳，但仍有不少女生戒心不足，近日社群網路又在瘋傳一段影片，一名香港正妹疑似喝太多失去意識，最後被3名男子半扛半拖拉上計程車、內褲都不見了，網友看完不禁搖頭嘆息，「這劇情我看過......。」

根據影片內容，這名酒醉正妹中間一度嘗試反抗掙脫，但沒有成功，黑色外衣男子一直叫不到車還氣得連罵髒話，有網友注意到片中的男生下體疑似出現生理反應，懷疑3人動機不單純，但最後女主角有無平安回家、影片本身沒有交代。

過多幾年，連登仔埋單，不怕

唔好次次都講瘋傳好唔好，都唔知瘋左去邊？

潮爆

依個真係係連登瘋傳過，上星期既事，你search下會有

打格目的係？

On9

網絡瘋傳 又無連登份

嘿嘿

生個仔出嚟有三個老豆